msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-04-19 18:32-0000\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Nick Bolton <nick.bolton.uk@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Basepath: C:\\Projects\\synergy\\web\\public\n"
"X-Poedit-KeywordsList: T_;gettext\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
""

#: lang.c:1 php/Website.class.php:103
msgid "Alternate Downloads"
msgstr "備用下載"


#: lang.c:2
msgid "These downloads are available for users having problems with the current release. Versions from this page are no longer supported."
msgstr "這些版本只供那些無法正常使用最新版本的用戶所下載，此頁面內的版本已不再受支援，"


#: lang.c:3
msgid "Previous 1.4 releases"
msgstr "之前的1.4系列釋出版"


#: lang.c:4 lang.c:5 lang.c:6 lang.c:7 lang.c:8 php/Website.class.php:112
msgid "Beta"
msgstr "測試版"


#: lang.c:9
msgid "Previous 1.3 releases"
msgstr "之前的1.3系列釋出版"


#: lang.c:10 lang.c:11 lang.c:12 lang.c:13 lang.c:14 lang.c:15
msgid "Stable"
msgstr "穩定版"


#: lang.c:16
msgid "Other projects"
msgstr "其他項目"


#: lang.c:17
msgid "<a href=\"%1\">iOS client by Matthias Ringwald</a> (iPad/iPhone)"
msgstr "<a href=\"%1\">iOS 客戶端 (由Matthias Ringwald開發)</a> (iPad/iPhone)"


#: lang.c:18
msgid "Related sites"
msgstr "相關網站"


#: lang.c:19
msgid "Nightly builds"
msgstr "每晚編譯"


#: lang.c:20
msgid "use at your own risk"
msgstr "請自行承擔使用風險"


#: lang.c:21 lang.c:24 lang.c:26 lang.c:118
msgid "Download"
msgstr "下載"


#: lang.c:22
msgid "Thanks for supporting Synergy! No ads for you :-)"
msgstr "多謝你支持Synergy！將為你移除廣告 :-)"


#: lang.c:23
msgid "<b>Important:</b> Please try using the <a href=\"%1\">latest version</a> before trying older versions. The version available from this page is obsolete and may contain bugs fixed in the latest version."
msgstr "<b>注意</b>請盡可能使用<a href=\"%1\">最新版本</a>，此頁面內的版本已是過時的，並可能存有已於最新版本內修復了的軟件錯誤。"


#: lang.c:25
msgid "While your file is downloading, please take a look at <a href=\"%1\">Synergy Premium</a>."
msgstr "在檔案下載期間，請了解 <a href=\"%1\">Synergy卓越使用者</a>。"


#: lang.c:27
msgid "Latest release:"
msgstr "最新版本:"


#: lang.c:28
msgid "What's new?"
msgstr "有何更新？"


#: lang.c:29
msgid "Windows"
msgstr "Windows"


#: lang.c:30
msgid "Mac OS X"
msgstr "Mac OS X"


#: lang.c:31
msgid "Ubuntu/Debian"
msgstr "Ubuntu/Debian"


#: lang.c:32
msgid "Fedora/Red Hat"
msgstr "Fedora/Red Hat"


#: lang.c:33
msgid "Source code"
msgstr "原始碼"


#: lang.c:34
msgid "Alternate downloads"
msgstr "備用下載"


#: lang.c:35
msgid "Thanks for offering to donate! We really appreciate your support. We've replaced our donate button with Synergy Premium. It's like donating only you get the power to vote in return for your contribution."
msgstr "多謝你的捐助！我們十分感激你的支持。我們以 Synergy卓越使用者計劃代替捐助，為答謝你的支持，Synergy卓越使用者特別擁有投票權。"


#: lang.c:36
msgid "Urgent Appeal from Synergy!"
msgstr ""


#: lang.c:37
msgid "We urgently need your help to fund the continued development of Synergy."
msgstr ""


#: lang.c:38
msgid "Since our last sponsor cut our funding (it wasn't profitable for them), we've been relying on Premium accounts to fund development. We are now supporting 2 full time software engineers in the UK working on Synergy. Most of our users create a Premium account for just $1, and although it might not seem like much, it really is an enormous help!"
msgstr ""


#: lang.c:39
msgid "What's best is that Premium users are the only ones who can tell us what to work on!"
msgstr ""


#: lang.c:40
msgid "Please choose the option on the left and open a Premium account for as little as $1. You'll be helping us keep the Synergy project alive for the price of a can of Coke! :-)"
msgstr ""


#: lang.c:41
msgid "Synergy Project Leader"
msgstr ""


#: lang.c:42 lang.c:119 lang.c:132
msgid "Premium"
msgstr "卓越使用者"


#: lang.c:43
msgid "Register for Synergy Premium."
msgstr "登記成為 Synergy卓越使用者。"


#: lang.c:44
msgid "How does Premium work?"
msgstr "卓越使用者如何運作？"


#: lang.c:45
msgid "You decide what to contribute."
msgstr "由你決定捐助什麼。"


#: lang.c:46
msgid "Use the slider or enter any value into the textbox."
msgstr ""


#: lang.c:47 lang.c:51
msgid "Continue"
msgstr "繼續"


#: lang.c:48
msgid "or"
msgstr "或"


#: lang.c:49
msgid "Non-premium"
msgstr "非卓越使用者"


#: lang.c:50
msgid "I can't afford $1 to help Synergy."
msgstr "我未能負擔以$1支持Synergy。"


#: lang.c:52
msgid "Top 10 Votes"
msgstr "頭10位選票"


#: lang.c:53
msgid "Register for Synergy Premium to cast your vote ($10 per vote)."
msgstr ""


#: lang.c:54
msgid "The highest voted issue is given our full attention for the next release."
msgstr "我們將集中所有注意力於擁有最高選票的問題，在下個版本中盡力解決。"


#: lang.c:55 lang.c:147 lang.c:155
msgid "%1 votes"
msgstr "%1 張選票"


#: lang.c:56 lang.c:156
msgid "No votes."
msgstr "沒有選票。"


#: lang.c:57 lang.c:63 lang.c:72
msgid "Synergy Premium"
msgstr "Synergy卓越使用者"


#: lang.c:58
msgid "Thanks for your interest in Synergy Premium, we really appreciate your support. Funding allows us to spend more time improving Synergy. Support the Synergy project by registering a Synergy Premium account today."
msgstr ""


#: lang.c:59
msgid "If you can only contribute $1, that's totally fine by us! Anything at all will allow us to spend more time working on Synergy."
msgstr "你可以選擇只捐助$1，我們無任歡迎！你的支持將使我們能花更多時間於Synergy的發展上。"


#: lang.c:60
msgid "If you decide to contribute $10, then you get a premium vote. For each additional $10, you get another vote. You can cast this vote on any bug or feature. We will try our best to fix the highest voted feature in the next version. If we can't fix it then you get your votes back, simple."
msgstr ""


#: lang.c:61
msgid "It's people like you that make Synergy a better piece of software! :-)"
msgstr "就時像你般的好人，令Synergy變得更好！:-)"


#: lang.c:62 lang.c:140 lang.c:153
msgid "OK"
msgstr "確定"


#: lang.c:64 lang.c:133
msgid "Thanks for your interest in Synergy Premium, we really appreciate your support. Funding allows us to spend more time improving Synergy."
msgstr ""


#: lang.c:65
msgid "We promise to not spam your email and we never store passwords in plain text (we only keep a hash)."
msgstr "我們保證不會向你發出垃圾電郵，我們亦永不以明文方式儲存密碼（只會保存特徵碼）"


#: lang.c:66
msgid "You're almost done! Please choose a payment service. When the payment is complete, you will be redirected to your Synergy Premium account."
msgstr ""


#: lang.c:67
msgid "The payment is handled by <b>Bolton Software Ltd</b>, the company behind the development of Synergy."
msgstr ""


#: lang.c:68
msgid "Please click a logo to continue."
msgstr ""


#: lang.c:69
msgid "Both PayPal and Google Wallet accept all major credit cards."
msgstr "PayPal與Google Wallet都接受大多數的信用咭。"


#: lang.c:70 lang.c:120
msgid "Help"
msgstr "幫助"


#: lang.c:71
msgid "Having problems using Synergy? You're in the right place!"
msgstr "使用Synergy時遇到問題？你來對地方了！"


#: lang.c:73
msgid "By opening a Synergy Premium account with at least $10, you can directly influence the priority of what bugs will be fixed next. For every $10 contributed, you get 1 vote which you can assign to a bug fix. The highest voted bug fix will get our full attention."
msgstr ""


#: lang.c:74
msgid "<a href=\"%1\">Open a Synergy Premium account now</a>."
msgstr ""


#: lang.c:75
msgid "Latest version"
msgstr "最新版本"


#: lang.c:76
msgid "Many bugs are raised even though users haven't tried the latest version. Please visit the  <a href=\"%1\">downloads</a> page and try out the latest version (even if it's a beta). You might also want to try the <a href=\"%2\">nightly builds</a>, but please do so only as a last resort (these versions have not passed our quality assurance)."
msgstr ""


#: lang.c:77
msgid "User guide"
msgstr "使用手冊"


#: lang.c:78
msgid "Please read our <a href=\"%1\">user guide</a> before going any further."
msgstr "開始前請先閱讀 <a href=\"%1\">使用手冊</a>。"


#: lang.c:79 lang.c:121 lang.c:163
msgid "Search"
msgstr "搜尋"


#: lang.c:80
msgid "Do a <a href=\"%1\">quick search</a>, it really won't take long."
msgstr "使用<a href=\"%1\">快速搜尋</a>，不用花很多時間。"


#: lang.c:81
msgid "Q&#38;A website"
msgstr "常見問題網站"


#: lang.c:82
msgid " You can ask a question on our <a href=\"%1\">Q&#38;A website</a>. Read the <a href=\"%2\">FAQ</a> to make sure your question does not get closed."
msgstr ""


#: lang.c:83 lang.c:166
msgid "Super User"
msgstr "超級用戶"


#: lang.c:84
msgid "If you're familiar with Super User, there's a <a href=\"%1\">synergy tag</a>."
msgstr ""


#: lang.c:85
msgid "Super User is <b>not</b> dedicated to supporting Synergy."
msgstr "超級用戶<b>並不</b>是特別為Synergy作支援。"


#: lang.c:86
msgid "Ask questions; do not nag or comment on bugs or issues."
msgstr "提問，而非對軟件錯誤或問題進行抱怨或評論。"


#: lang.c:87
msgid "Do not raise new bugs there; use the issue tracker for this."
msgstr "請不要在那裡提交軟件錯誤報告，請在問題追蹤系統內提交。"


#: lang.c:88
msgid "Synergy developers do <i>not</i> monitor this website."
msgstr "Synergy開發人員<i>不會</i>監察此網站。"


#: lang.c:89
msgid "Always use the \"synergy\" tag on your question."
msgstr "永遠在提問內標識 \"synergy\" 標籤"


#: lang.c:90
msgid "Make sure you mention \"Synergy\" in the question."
msgstr "請注意在提問中提及\"Synergy\""


#: lang.c:91
msgid "IRC"
msgstr "IRC"


#: lang.c:92
msgid "You can join our IRC channel: %1 (for IRC, you could use <a href=\"%2\">XChat</a>)"
msgstr ""


#: lang.c:93
msgid "Mailing list"
msgstr "郵件清單"


#: lang.c:94
msgid "We also have a <a href=\"%1\">mailing list</a>. Do not post bugs on the mailing list."
msgstr ""


#: lang.c:95
msgid "Report a bug"
msgstr "報告軟件錯誤"


#: lang.c:96
msgid "Please report bugs when you've exhausted all of the above options, and you are absolutely certain you've found a bug. Open a <a href=\"%1\">new bug report</a>."
msgstr "如你已嘗試所有上述的方法，並確定發現了軟件錯誤，請提交<a href=\"%1\">新的軟件錯誤報告</a>以便通知我們。"


#: lang.c:97
msgid "Urgent Appeal from Synergy"
msgstr "Synergy的緊急呼籲"


#: lang.c:98
msgid "Sadly our sponsor has cut funding to the Synergy Project because it hasn't been profitable for them. We have now removed their optional toolbar from our installers. We hope that you will help us out by registering for <a href=\"download/\">Synergy Premium</a> for $1 or whatever you feel our work is worth. All funding goes toward fixing bugs and speeding up development time. Thank you for reading!"
msgstr "由於Synergy項目一直未能為我們的贊助商帶來盈利，贊助商已經削減了給此項目的經費，我們亦已從安裝程式中移除贊助商提供的工具列。因此，希望你能給予我們支持，以$1或任何你認為我們值得的價錢，登記成為 <a href=\"download/\">Synergy 卓越使用者</a> 。所有經費將用作為程序除錯及加快開發時間。感謝你細閱此呼籲！"


#: lang.c:99 lang.c:103
msgid "Nick Bolton, Project Leader"
msgstr "Nick Bolton, 項目負責人"


#: lang.c:100
msgid "Synergy: Graduate software engineer needed in the UK"
msgstr ""


#: lang.c:101
msgid "We're looking for a talented university graduate software engineer to help us improve Synergy. Bolton Software is the UK-based company behind the  development of Synergy, and we're looking to fill a vacancy in our new UK office near London."
msgstr ""


#: lang.c:102
msgid "Please tweet, like or share the above link to help us get the word out. Thanks for your help!"
msgstr ""


#: lang.c:104
msgid "Synergy lets you easily share your mouse and keyboard between multiple computers on your desk, and it's Free and Open Source. Just move your mouse off the edge of one computer's screen on to another. You can even share all of your clipboards. All you need is a network connection. Synergy is cross-platform (works on Windows, Mac OS X and Linux)."
msgstr "Synergy是能讓您於多台電腦之間共享一組鍵盤與滑鼠的自由、開源軟體。您只須將滑鼠移出電腦螢幕邊緣就能遊走於不同電腦之間，甚至能共用每台電腦的系統剪貼簿。這些功能僅需依靠一條網路線連結，而且Synergy是跨平台的（可於Windows、Mac OS X及Linux上執行）。"


#: lang.c:105 lang.c:123
msgid "Info"
msgstr "訊息"


#: lang.c:106
msgid "Twitter"
msgstr ""


#: lang.c:107
msgid "Follow Synergy coders!"
msgstr "關注Synergy程序員！"


#: lang.c:108
msgid "Key people"
msgstr "核心人員"


#: lang.c:109
msgid "Project leader and primary developer"
msgstr "專案負責人及主要開發人員"


#: lang.c:110
msgid "Original author and project founder"
msgstr "原作者及專案創始人"


#: lang.c:111
msgid "Founder of Synergy+ (fork project)"
msgstr "Synergy+（分支項目）的始創人"


#: lang.c:112
msgid "History"
msgstr ""


#: lang.c:113
msgid "The first incarnation of Synergy was CosmoSynergy, created by Richard Lee and Adam Feder then at Cosmo Software, Inc. (Silicon Valley), a subsidiary of SGI (Silicon Graphics, Inc.), at the end of 1996. They wrote it, and Chris Schoeneman contributed, to solve a problem: most of the engineers in Cosmo Software had both an Irix and a Windows box on their desks and switchboxes were expensive and annoying. CosmoSynergy was a great success but Cosmo Software declined to productize it and the company was later closed. Synergy is a from-scratch reimplementation of CosmoSynergy. It provides most of the features of the original and adds a few improvements."
msgstr ""


#: lang.c:114
msgid "Synergy+ (fork project) was started in 2009 by Sorin Sbârnea  for the purpose of fixing bugs inherited from the original version. The original version of Synergy had not been updated for a notable length of time (as of 6 June 2010, the latest release was 2 April 2006). There was never official confirmation that the original Synergy project had been abandoned; however, there was public discussion providing speculation. In said discussion, Chris Schoeneman (the creator of Synergy) stated that instead of supporting a 1.3.x team, he intends on releasing version 2.0 of Synergy, and publicly announced on 27 Aug 2008 that he has been making progress on this version."
msgstr ""


#: lang.c:115
msgid "Nick Bolton joined the project in 2009 and lead the re-integration of Synergy+ back into the original Synergy project. Nick is now the project leader and primary developer responsible for all development (bug fixes, new features, project management, etc). Chris and Sorin still contribute to discussion on the mailing list ocassionally."
msgstr ""


#: lang.c:116
msgid "Synergy lets you share your keyboard and mouse between multiple computers on your desk."
msgstr "Synergy能讓您在多台電腦之間共享一組鍵盤與滑鼠。"


#: lang.c:117
msgid "Home"
msgstr "首頁"


#: lang.c:122 lang.c:157
msgid "Press"
msgstr "新聞界"


#: lang.c:124
msgid "Blog"
msgstr "部落格"


#: lang.c:125
msgid "Wiki"
msgstr "維基"


#: lang.c:126
msgid "Tracker"
msgstr "問題追蹤"


#: lang.c:127
msgid "Code"
msgstr "源代碼"


#: lang.c:128
msgid "<b>Welcome</b>, Synergy Premium user! Thanks for supporting our project. <a href=\"%1\">Premium account</a>."
msgstr "<b>歡迎你</b>，Synergy卓越使用者！多謝你對我們的支持。 <a href=\"%1\">卓越使用者帳號</a>。"


#: lang.c:129
msgid "Improve this translation"
msgstr "提供更好的翻譯"


#: lang.c:130
msgid "License"
msgstr "許可證"


#: lang.c:131 lang.c:162
msgid "Privacy Policy"
msgstr "私隱政策"


#: lang.c:134
msgid "Support the Synergy project by registering a Synergy Premium account today."
msgstr "馬上登記成為 Synergy卓越使用者 以支持本項目。"


#: lang.c:135
msgid "<a href=\"%1\">Register for Synergy Premium</a>."
msgstr "<a href=\"%1\">登記成為 Synergy卓越使用者</a>。"


#: lang.c:136
msgid "Login"
msgstr "登入"


#: lang.c:137
msgid "If you don't have an account, you can <a href=\"%1\">sign up</a>."
msgstr "如未有帳號，請先<a href=\"%1\">註冊</a>。"


#: lang.c:138
msgid "Email:"
msgstr "電郵:"


#: lang.c:139
msgid "Password:"
msgstr "密碼:"


#: lang.c:141
msgid "Welcome to your Synergy Premium account. You have <b>%1</b> unassigned Premium vote(s)."
msgstr "歡迎登入Synergy 卓越使用者帳號，你有 <b>%1</b>個未分配的卓越使用者選票。"


#: lang.c:142
msgid "If you have just signed up and don't see any votes, we may be waiting to hear from PayPal so please be patient. <a href=\"%1\">Check now</a>."
msgstr "如你是剛完成註冊但看不到卓越使用者選票的話，很大可能是因為PayPal未完成確認程序，請耐心等候。<a href=\"%1\">馬上檢查</a>。"


#: lang.c:143
msgid "Logout"
msgstr "登出"


#: lang.c:144
msgid "Want more votes?"
msgstr "想得到更多選票？"


#: lang.c:145
msgid "Each $10 contribution will give you 1 vote, so for example, $100 will give you 10 votes. Thanks for your support!"
msgstr "每$10的捐助將給予你1張選票，例如，$100捐助將使你擁有10張選票，多謝你的支持！"


#: lang.c:146
msgid "Your votes"
msgstr "你的選票"


#: lang.c:148
msgid "You have not cast any votes yet."
msgstr "你並未投下任何選票。"


#: lang.c:149
msgid "Cast new vote"
msgstr "投下新的選票"


#: lang.c:150
msgid "To use Premium votes, enter an issue ID from our <a href=\"%1\">issue tracker</a>, and assign a number of votes. Choose carefully; once votes are spent, you can't get them back. If you have any problems using your votes, please <a href=\"%2\">email</a> for help (please do not report bugs to this address, use the <a href=\"%3\">help</a> page instead)."
msgstr ""


#: lang.c:151
msgid "Issue ID:"
msgstr "問題編號:"


#: lang.c:152
msgid "Votes:"
msgstr "選票:"


#: lang.c:154
msgid "Community votes"
msgstr "團體選票"


#: lang.c:158
msgid "If you've featured Synergy on your website, thank you! Please let us know so we can link to it."
msgstr "如果您在您的網站收藏 Synergy ,謝謝您,請告訴我們讓我們可以連接它."


#: lang.c:159
msgid "Media"
msgstr "媒體"


#: lang.c:160
msgid "Featured"
msgstr "精選"


#: lang.c:161
msgid "Awards"
msgstr "獎項"


#: lang.c:164
msgid "Search all Synergy websites from one page."
msgstr "可於此頁面中搜尋Synergy網站內所有資訊"


#: lang.c:165
msgid "What is searched?"
msgstr "可以搜尋得到什麼？"


#: lang.c:167
msgid "Issue tracker"
msgstr "問題追蹤"


#: lang.c:168
msgid "Website wiki"
msgstr "網站維基"


#: lang.c:169
msgid "Mailing lists"
msgstr "郵件列表"


#: lang.c:170
msgid "Search tips"
msgstr "搜尋建議"


#: lang.c:171
msgid "If you get too many results, try specifying your operating system."
msgstr "如果搜尋返回太多結果，可嘗試指明操作系統名稱。"


#: lang.c:172
msgid "Sometimes issues are specific to the client or server."
msgstr "有時一些問題只針對客戶端或伺服器端。"


#: lang.c:173
msgid "You may find that entering your version number helps."
msgstr "輸入版本號可能會有很大幫助。"


#: lang.c:174
msgid "If this does not work, use the <a href=\"%1\">alternative Synergy search</a>."
msgstr "如這個未能運作，請使用<a href=\"%1\">Synergy替代搜尋</a>。"


#: lang.c:175
msgid "Search now"
msgstr "搜尋吧"


#: lang.c:176
msgid "Loading"
msgstr "載入中"


#: php/Premium.class.php:262
msgid "Please enter your name."
msgstr "請輸入姓名。"


#: php/Premium.class.php:265
msgid "Please enter your email address."
msgstr "請輸入電郵地址。"


#: php/Premium.class.php:268
msgid "Your email address does not look valid."
msgstr "電郵地址無效。"


#: php/Premium.class.php:271
msgid "That email address is already in use, are you already registered?"
msgstr "此電郵地址已被使用，是否已曾註冊？"


#: php/Premium.class.php:274
msgid "The confirm email textbox must match the email address textbox."
msgstr "確認電郵地址欄位必須與電郵地址欄位相符。"


#: php/Premium.class.php:277
msgid "Please enter a password."
msgstr "請輸入密碼。"


#: php/Premium.class.php:280
msgid "The confirm password texbox must match the password textbox."
msgstr "密碼確認欄位必須與密碼欄位相符。"

